想買個280呎左右 10年內長型單位 預算450至500萬

AA狗來吧

大灣區考慮嗎

元屯天同港島都唔會考慮

幫樓主

邊個AA有凶宅盤吖，樓主想睇凶宅

真係無乜可能

西九長沙灣 深水埗 大角咀

最少應該都530-550萬

囍逸、尚澄

港島係唔到你考慮

土瓜灣果d 194尺

樓主呢個budget 一定係新界，唔要新西就得返東/北
馬鞍山無啱佢嘅嘢，咁應該得返上水粉嶺

50年考慮嗎

10年 仲要九龍有啲難度

280呎建築面積可能有機會既

呢個筆直咪撚玩啦師傅定你想等個市跌

10年內有難度喎師兄

排公屋啦

幾時開始280戶都要5球

佢要長沙灣&10年內，唔介意遠啲同舊啲咁一定搵到

係港島唔考慮佢呀

有講長沙灣咩？

佢第二個post 話要搵長沙灣10年樓